有無人記得以前擺喺chelsea隔離嗰盒檸檬糖

以前去超級市場有盒黑色嘅檸檬糖永遠都係擺喺chelsea隔離 呢幾年好似已經無左 係咪停產左啦
有無巴絲食過

Chelsea：

呢盒正野黎

上網有得買

我想搵嗰盒係以前放佢隔離嗰盒黑色嘅檸檬糖

車路士糖

頭幾個reply 證明連登太多弱智

知你講邊隻但記唔起個名

你呢一隻係青蘋果喎！

不過可能啱

嘩呢隻屈

屌你老母Chelsea!

死車狗

閱讀理解0分

Sorry 細個讀書差

但日本出

唔講都唔記得

有返咁上下年紀

7仔有

是！

兩隻太似，細個試過喺士多買錯左另一隻
見到而家又想買黎食添

係呢隻啦 有檸檬味 巴打好勁
而家好似已經無得賣

童年回憶